有無巴絲在上海

基本上要去既景點都去曬，而家好悶，有既出黎玩下。

搵下安全屋
幾抵玩

留名

在香港想念你…

仲有冇人

翻左hk喇 你去幾日自己去？

係呀一個星期 有冇邊到話一定要去？

個人認為一個星期太耐啦。佢d景點都好集中，都係外灘啊，田子坊，豫園之類，但你腳骨力好就兩野走完。如果你單丁我唸都未必去迪士尼呢？我主要都係逛下d街食下野。可以去下酒吧，好似起淮海中路。

巴打去幾多日 今日去完新天地

我去得比較hea 慢慢行感受下影下相果d人

新天地幾錢
諗緊去邊區酒吧好

過幾日去

小弟唔飲酒
但路過睇個lunch set果d好似都係150上下 除左酒吧完全唔知有咩特別 個mall仲好行

就黎留左兩個月啦 新天地幾舒服

LM

兩個月？？去咁耐搞乜

好似淮海中路附近有好多酒吧 你上百度搵下，不過我之前去超級多人排隊!

得一條友去見識下 希望唔好影衰港男

預返Budget幾多好
而家上百度睇緊點撩妹

過咗嚟上海差唔多4個月

Intern 巴打仲係上海？

Same

我單拖去玩左4日覺得都已經好夠